madness值錢就係值喺呢道

呢架McLaren 675LT，每一個著MADNESS嘅人都有份，係咪與有榮焉先

真係好型